田北俊叫我地「重新黎過」喎！

屌你啦。

hi

自由黨無啦啦伸個頭出黎

倒果為因

滿足晒6大訴求就可以重新黎過啦，ok?

佢重新嚟過嘅意思係普選特首，唔係選過區議會

樓主你唔係話唔唔應該落場玩區選投票既咩
做咩係度打晒飛機

屌你啦。

邊撚個同你friend?

你夠無啦啦伸個頭出嚟啦
好心你摺埋啦

意思係區選完，可以重新開始勇武

人地話哂保皇第二大黨

收皮啦
區議會毫無實權,只係諮詢機構
立法會有功能組別
特首1200人小圈子
仲有中聯辦長期干預
重來都無港人治港過呀

收L皮啦， 知名五毛思覺脫！
你甘L多任務既咩，咪好發？！

田北俊捐30萬撐前線警
學者憂損公正 協會：獲批准才接受